<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>indonesia on Wayfarer</title>
    <link>/categories/indonesia/</link>
    <description>Recent content in indonesia on Wayfarer</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/categories/indonesia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>4 Review Hotel Jenis Kapsul Murah di Bandung</title>
      <link>/posts/5-review-hotel-jenis-kapsul-murah-di-bandung/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/5-review-hotel-jenis-kapsul-murah-di-bandung/</guid>
      <description>Hari liburan menjadi salah satu waktu yang bisa menjadikan kita untuk refreshing di tempat-tempat nyaman. Apalagi tempat penginapan seperti hotel ini biasanya digunakan oleh orang-orang yang berasal dari jauh bertujuan liburan di kota tetangga. Tahukah kamu ada sebuah hotel jenis kapsul di Bandung?
Hotel jenis kapsul di Bandung, merupakan salah satu tempat penginapan dari beberapa kalangan, karena harga yang tertarif disana mulai dari Rp. 60.000-100.000 per malam.
Banyak sekali hotel jenis kapsul di Bandung lumayan banyak sekali yang bisa menjadi tempat ter-istimewa buat kamu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foto Esai : Prewedding Ayu</title>
      <link>/posts/foto-esai-prewedding-ayu/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/foto-esai-prewedding-ayu/</guid>
      <description>Lokasi pengambilan foto berada di daerah Tanjung Sari yaitu daerah yang dilewati oleh para pengemudi setelah Jatinangor apabila mengambil dari arah Bandung.
Namun ternyata dari Tanjung Sari menuju tempat pengambilan foto membutuhkan waktu kurang 55 menit.
Karena jalan menuju desa banyak melewati rintangan pembangunan tol cisudawu. Desa Cibunar dengan Kecamatan Rancakalong, Kabupaten Sumedang.
Desa yang ternyata masih menyimpan keasriannya dengan jarak tempuh yang tak terlalu jauh dari pusat kota Bandung. Terdapat sebuah bukit atau bisa dikatakan juga gunung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jelajah Benteng Otanaha</title>
      <link>/posts/jelajah-benteng-otanaha/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/jelajah-benteng-otanaha/</guid>
      <description>23 Desember 2015
Gorontalo adalah kota pertama yang kujelajahi di luar pulau Jawa. Yah juga pertamakalinya menggunakan moda transportasi udara alias pesawat terbang. Kisah ini bermula saat mengambil kesempatan untuk menjadi auditor dadakan.
Tugasku sebenarnya adalah pergi ke daerah Jakarta Timur, namun ada kabar pada telepon genggam yang memberikan info bahwa tak usah untuk pergi ke ibukota karena akan digantikan oleh orang lain. Sementara diriku akan pergi bertugas ke kota Gorontalo serta Makassar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
